### 大阪G20场外呼喊人权 港人集会“反送中”
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月29日讯】在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/日本大阪.htm">
   日本大阪
  </span>
  举行的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/g20峰会.htm">
   G20峰会
  </span>
  ，场外也聚集许多民众，高喊人权与自由。不只有香港人表达反送中的诉求，也有维吾尔人，抗议中共在新疆迫害上百万穆斯林。今天，G20闭幕之际，也有香港人在大阪举行“J20”游行，呼喊“Free Hong Kong（自由香港）”，希望让世界知道港人争取民主的决心。
 </p>
 <p>
  场外抗议群众：“自由香港！自由香港！”
 </p>
 <p>
  G20大阪峰会场外抗议声浪不绝，来自香港的抗议者们，呼吁美中领导人能够在川习会上，关注香港问题，撤回
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/送中条例.htm">
   送中条例
  </span>
  。尤其是在香港反送中游行中被抓捕的抗议者，能够被释放。
 </p>
 <p>
  来自香港的抗议者 李小姐：“我们希望习近平和川普将采取行动，讨论这个问题，真正把它解决。然后我们希望真的能有自由香港、我们能有民主、
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/送中条例.htm">
   送中条例
  </span>
  可以被撤回，还有六月的（反送中）抗议者能被释放。”
 </p>
 <p>
  在另一头维族的抗议者们，拉开布条谴责中共，在新疆维吾尔自治区迫害人权的残暴行为。目前至少还有一百万维族人和穆斯林被关押在集中营，受到非人道的对待。抗议者呼吁世界各国关注在中国的人权问题，否则中共的人权迫害将扩及全球。
 </p>
 <p>
  维族抗议者 Satmamat：“我想如果在东土耳其斯坦发生的人权侵害，没有得到关注的话，中共政府会对在对东土耳其斯坦发生的问题，也会在别的地方照样做一样的事情。”
 </p>
 <p>
  而G20开幕当天，香港也同步举行了“连结G20民主香港集会”，三千人聚集声援在G20大阪峰会的诉求。不过集会结束后，上千人又转往
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/中环海滨.htm">
   中环海滨
  </span>
  抗议“割地送中”，大批港人不满“驻军用地”从29日午夜生效，贴上“还我海滨”的标语并高喊口号，抗议码头“被送中”交给中共军队，与警方爆发冲突。
 </p>
 <p>
  面对外界对于人权的诸多诉求，美国白宫则表示，美国副总统彭斯（Mike Pence）将在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/g20峰会.htm">
   G20峰会
  </span>
  之后发表针对中国人权的演说，详细的时间将在G20结束之后向外界公布。
 </p>
 <p>
  新唐人亚太电视江子扬编译
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102611862.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102611862.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102611862.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/29/a102611862.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

